珍妮花將任《老友記》好姊妹歌翠妮伴娘

49歲荷李活女星珍妮花雅麗絲頓（Jennifer Aniston）同歌翠妮葛絲（Courteney Cox），因經典美劇《老友記》（Friends）而成為好姊妹，經歷離婚時又陪伴對方左右。最近歌翠妮葛絲將會再婚，下嫁歌手Johnny McDaid，而珍妮花亦會擔任其伴娘！

最近再次經歷離婚傷痛嘅珍妮花，噚日同好姊妹歌翠妮結伴出席品牌活動，相中見到珍妮花整親隻手，不過佢都刻意收埋。消息人士指：「如果唔係珍妮花陪佢，歌翠妮就唔想行入教堂。佢哋嘅友情非常堅定。」而於2015年珍妮花嫁第二任老公Justin Theroux時，歌翠妮都係對方伴娘。

變晒樣

一個49歲一個53歲 on9
keep得好好啦

L for Loser

Pathetic Loser

Jennifer Aniston係We're the Millers入面跳脫衣舞

咪係囉

最正milf

Monica係整過容 好似失敗左

Jennifer以前係幾好J

好難相信佢兩個加埋已經成百歲

成日將佢地既形象停留左係90年代

好撚正 佢拍笑片好好笑

Monica